食完晏就蛇王去公園訓草地晒太陽真係好舒服！

爽！